「突發」 加速師制裁11美帝公民

feel到國務院傳來笑聲

唔准用人民幣？

如果一生不踏足中国，咁係咪冇事？
小學生出招嘅手法

同人玩玩唔玩得起

唔俾用崑侖銀行 molamola

Pompeo: Am I a joke to you?

冇得用人民幣

Rubio 同 Cruz 係 GOP 隔代總統候選人
玩到咁大 棧自己無面

A simple question,how?

link?

佢唔係覺得咁叫對等行動呀？

唔大多1個點顯我國天朝國威?

又比credit共和黨

HOW

制裁美國佬
唔比佢地去東莞 四川 叫雞

再制裁佢地旗下所有美國公司

唔比同中國公司做交易

US: WHO?

超光速

最緊要做埋 secondary sanction 啊
即係如果 sanction 埋同佢哋做生意嘅公司

召回所有中國雞?

咁岩又係11個？
閃電11人比賽，你支那國踢假波架咋

Sleepy Joe, Nancy 都冇事
GOP 真係共產克星
Trump 視 Reagan 為榜樣
所以職志係收CCP 皮

宣家已經開始緊冷戰，
美帝禁咩，中共之後就跟住對反禁制。
中共就有如當年冷戰既蘇聯。

當年蘇聯的結局=解體

傻啦，中共只係等緊拜登上台
根本而家中共可以做得再絕啲

Democrats 係咪姓「支」？
半個人都冇

其中一個係再次被制裁

垃圾幫手加速

唔制裁侵？ 人地搞你首長林鄭喎

明明美帝兩條法案美國民主黨都有份通過

男神

唔準美國佬玩抖音！唔淨食雞！唔準美圖執雀斑！睇你死未

即係所有係中國境內既銀行, 都唔可以做呢11個美國人生意？

passport no.同地址呢?

要學美帝咁放曬D個人資料上網先得

最柒係人哋知道曬你啲身分證號碼、住址
相反，你除咗知道人哋叫咩名之外 咩都冇

仲講制裁，出兵攻打啦東亞病夫

制裁都有山寨版

全面鬥黃

不是一個量級
傻B行為

想拜登上台唔應該係咁
係我就忍忍忍，扮改善扮到拜登上台就十倍奉還
宜家激起美國民意想找屎？

眾議員Smith

笑撚死人咩

美帝官員：吊奶星，咁我咪無得用支付寶叫雞世界末日啦

唔知班傻鳩幾時先度到個制裁內容出黎呢

唔俾淘寶，仲唔死

屌你老母，問你怕未？
“想换人民币？没门儿！”

數漏晒班Democrats

無得用人民幣呀！世界末日!

地板油

ON99

冇得玩抖陰 慘慘

唔做下野比自己d義和團打 可能仲大鑊

唔係pompeo同pence咩

What a joke! 梁振英和民建聯用了吃奶的力，就得咁多？

認真mode
唔同美國制裁，支那反制睇落無咩壓力，有無人可以提出下除左無得入境中港之外，實際會對美國受制人士有咩影響？我提唔出

連制裁個數字都係要抄人

本性難改

港女睇因流氓調戲佢而起既bar fight

崇洋

完美小學雞做法

屌，咁架！
人地制你十一個，我地梗係要雙倍奉還啦！

人地十一你又跟人十一...真係好小學雞

多謝支那，我估俾佢制裁嗰d應該會覺得榮幸

Senator Cruz, Senator Rubio, just so you know, you are sanctioned because some motherfuckers fucked Chan Tung Kai’s chick

係零呀

咱国的支付宝和淘宝都給他禁了

我加速咗

11 vs 11

國家比賽

好彩仲見到影
真正嘅快 係快到好似冇郁咁

Smith都係共和黨

地下共黨

McGovern表示不滿

你制裁我但又唔講點制裁法我唔撚驚？

上次制裁咁批無咩影響喎

應該係佢兩個 鷹到出汁

好強大啊我的國

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

一帶一路國家冇得去？

推我願榮光歸香港

好似民主黨咁無人咩
Cruz直頭上屆有參加初選

唔準用中國銀行

寄啲種子畀佢

點會咁易就冇事
會用唔到We7 QQ 淘實 微博 支那寶㗎

支那：禁你無得淘寶